# README
Hello. It's repository for only storage information, processes, pipelines and etc.

Описание файлов:
- CodeStyle - документ, в котором подробно описан стиль кода, именование и т.д. *Прмиечание*: Файл является измененной копией статьи [RSDN](https://rsdn.org/article/mag/200401/codestyle.XML).
- UnityProjectHeirarchy - документ, в котором описана иерархия папок в Unity проекте.
